情人節快到了，毒撚們盡快表白吧！

一日唔表白，一日都唔會有女陪你過情人節架！

死毒撚死埋一二邊啦

無對像

表左會有D咩...結果咪都係一樣。咁表黎做乜 ，不如返屋企摺埋唔好害人好過啦。

表白既都係ON9仔
FEEL到架嘛 出去街睇完戲行海旁直接拖啦

表你老母咩